## `msgid`s in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove `msgid`s manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
##
## Use `mix gettext.extract --merge` or `mix gettext.merge`
## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_TW\n"

## From Ecto.Changeset.cast/4
msgid "can't be blank"
msgstr "不能為空"

## From Ecto.Changeset.unique_constraint/3
#: lib/organizations/school_schema.ex:125
#, elixir-autogen
msgid "has already been taken"
msgstr "已被使用"

## From Ecto.Changeset.put_change/3
#: lib/accounts/user_schema.ex:187
#, elixir-autogen
msgid "is invalid"
msgstr "無效"

## From Ecto.Changeset.validate_acceptance/3
msgid "must be accepted"
msgstr "必須被接受"

## From Ecto.Changeset.validate_format/3
msgid "has invalid format"
msgstr "格式無效"

## From Ecto.Changeset.validate_subset/3
msgid "has an invalid entry"
msgstr "有無效的項目"

## From Ecto.Changeset.validate_exclusion/3
msgid "is reserved"
msgstr "已被保留"

## From Ecto.Changeset.validate_confirmation/3
msgid "does not match confirmation"
msgstr "與確認不符"

## From Ecto.Changeset.no_assoc_constraint/3
msgid "is still associated with this entry"
msgstr "仍與此項目相關聯"

msgid "are still associated with this entry"
msgstr "仍與此項目相關聯"

## From Ecto.Changeset.validate_length/3
msgid "should have %{count} item(s)"
msgid_plural "should have %{count} item(s)"
msgstr[0] "應有 %{count} 項"
msgstr[1] "應有 %{count} 項"

msgid "should be %{count} character(s)"
msgid_plural "should be %{count} character(s)"
msgstr[0] "應為 %{count} 字元"
msgstr[1] "應為 %{count} 字元"

msgid "should be %{count} byte(s)"
msgid_plural "should be %{count} byte(s)"
msgstr[0] "應為 %{count} 位元組"
msgstr[1] "應為 %{count} 位元組"

msgid "should have at least %{count} item(s)"
msgid_plural "should have at least %{count} item(s)"
msgstr[0] "至少應有 %{count} 項"
msgstr[1] "至少應有 %{count} 項"

msgid "should be at least %{count} character(s)"
msgid_plural "should be at least %{count} character(s)"
msgstr[0] "至少應為 %{count} 字元"
msgstr[1] "至少應為 %{count} 字元"

msgid "should be at least %{count} byte(s)"
msgid_plural "should be at least %{count} byte(s)"
msgstr[0] "至少應為 %{count} 位元組"
msgstr[1] "至少應為 %{count} 位元組"

msgid "should have at most %{count} item(s)"
msgid_plural "should have at most %{count} item(s)"
msgstr[0] "最多應有 %{count} 項"
msgstr[1] "最多應有 %{count} 項"

msgid "should be at most %{count} character(s)"
msgid_plural "should be at most %{count} character(s)"
msgstr[0] "最多應為 %{count} 字元"
msgstr[1] "最多應為 %{count} 字元"

msgid "should be at most %{count} byte(s)"
msgid_plural "should be at most %{count} byte(s)"
msgstr[0] "最多應為 %{count} 位元組"
msgstr[1] "最多應為 %{count} 位元組"

## From Ecto.Changeset.validate_number/3
msgid "must be less than %{number}"
msgstr "必須小於 %{number}"

msgid "must be greater than %{number}"
msgstr "必須大於 %{number}"

msgid "must be less than or equal to %{number}"
msgstr "必須小於或等於 %{number}"

msgid "must be greater than or equal to %{number}"
msgstr "必須大於或等於 %{number}"

msgid "must be equal to %{number}"
msgstr "必須等於 %{number}"

#: lib/shared/validators.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "can only contain letters, numbers, dashes and underscores"
msgstr "只能包含字母、數字、破折號和底線"

#: lib/accounts/user_schema.ex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "at least one digit or punctuation character"
msgstr "至少一個數字或標點符號"

#: lib/accounts/user_schema.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "at least one lower case character"
msgstr "至少一個小寫字母"

#: lib/accounts/user_schema.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "at least one upper case character"
msgstr "至少一個大寫字母"

#: lib/accounts/user_schema.ex:119
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "did not change"
msgstr "未變更"

#: lib/accounts/user_schema.ex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "does not match password"
msgstr "與密碼不符"

#: lib/shared/validators.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "must have the @ sign and no spaces"
msgstr "必須有 @ 符號且無空格"

#: lib/error/permission_error.ex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only managers and teachers can view this page"
msgstr "只有管理員和教師可以檢視此頁面"

#: lib/error/permission_error.ex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only managers can view this page"
msgstr "只有管理員可以檢視此頁面"

#: lib/error/permission_error.ex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "School already configured"
msgstr "學校已設定"

#: lib/error/permission_error.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You are not enrolled in this course"
msgstr "您未註冊此課程"

#: lib/error/permission_error.ex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your enrollment is pending approval"
msgstr "您的註冊正在等待批准"

#: lib/organizations/school_schema.ex:66
#: lib/organizations/school_schema.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "must start with https://"
msgstr "必須以 https:// 開頭"

#: lib/content/content_context.ex:726
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "cannot delete the only step"
msgstr "不能刪除唯一的步驟"

#: lib/content/content_context.ex:486
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "cannot delete the only lesson"
msgstr "不能刪除唯一的課程"

#: lib/shared/validators.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "must have a domain name"
msgstr "必須有一個網域名稱"

#: lib/organizations/school_schema.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "must be white_label"
msgstr "必須是 white_label"

#: lib/error/permission_error.ex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Permission denied"
msgstr "權限不足"

#: lib/organizations/school_schema.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "is not allowed"
msgstr "不允許"
